秀 茂 坪 單 「被」 自 殺

*【 網 民 爆 料 - 秀 茂 坪 單 自 殺，我 有 嘢 爆 】*
A: 我有關於秀茂坪姓朱嗰個男仔自殺嘅資料想補充。

係11號發現個男仔屍體嘅秀義樓，10號當日，早上 11點左右，我因公事經過。
當時係地下大堂見到有三個便衣警，佢地要求保安，陪佢地上天台睇嘢，期間不停問保安，「如果…天台門被撞開，會唔會响？」 及 … 「對上一次洗水缸係幾時。」

我當時都奇怪點解便衣無啦啦要上天台，同問洗水缸。

之後我再見到保安，我問保安『有人報警咩？』佢又話無。
但記住，我見到便衣喺10號，10號，10號。 早上11點左右。
發現男屍喺 11號，又喺早上11點左右，我都希望我記錯。

我想提出一點，如果個男仔9號已伏屍發現地點，10號（我見到當日）便衣上天台，佢地一定見到，唔會再係11號先話街坊發現。

仲有…… 另外一個疑點係，點解警察，會無啦啦上去睇天台同水缸，有人報警/偷水？？
保安都話唔，淨係知警察話要睇，當時都冇為意佢地嚟做咩嘢。

之後我再問保安多幾句，佢話男便衣係有企上「貓梯」向下，望返天井（即伏屍地點)，除非佢眼殘，11點鐘嘅早上，冇理由睇唔到有個人瞓左係一個咁狹窄嘅天井。
同埋天井位，伏屍兩日咁曬法，一定臭到仆街。

最後，嗰度每部𨋢都有cctv，天台又有 cctv，天井啲天窗又咁細……………你話會喺點發生呢…？！？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Dllm

自推十連

推

1/10

推呀屌

屌 推呀

2/10

PISH

3/10

你自己由頭諗一次啦
我唔覺有被自殺

PUSH

自己去秀景睇cctv 而單無可擬

推到大廈交出CCTV

要證據先可以繼續講落去
否則 我地信晒又點？都證明唔到

收皮啦你
次次開埋堆垃圾post帶風向

推到佢解散

4/10

其實應該將新屋領同太子831嘅資料
再加上呢場運動開始嘅所有屍體離奇發現案整合
一次過交俾美帝 用人道理由叫佢哋幫手查
否則港共 黑警 黨鐵係唔會交出真相

5/10

Morning sir

淨係影側面同cut左跳果下 果段？

起完你底就知你唔係藍絲就係黑警
你唔覺大把人覺呀stfu 啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好少講野wo 呀sir
又偷左d空白ac黎散佈假消息呀

收皮啦 傻閪

單機啦

哇,推呀!!

呀sir，食飽冇屎痾呀？

你可唔可以用住客身份要求當日保安員資料，果幾位便衣嘅出入紀錄，大廈應該會有登記，同大堂CCTV片段？

叫保安比當日原整既CCTV

推！

事實係你弱智
最開頭個post用腦諗下都知答案

阿sir一定知內情？
更何況我唔係阿sir

炒車啦傻仔

6/10

太子站又話冇死人 呢單又話冇可疑
番去食屎啦 屌你老母呀

Pushhhhhhh

7/10

8/10

9/10

10/10

Push

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

可唔可以搵到10號既CCTV証明有便衣去過

push

如果係真，而家黑警實叫保安封口，一早錄埋音最好

好恐怖

推
推埋poly z core個單

以下係9月7日墜樓事件的六大疑點
各位同學，特別係fce嘅麻煩花少少時間睇下🙏🙏🙏
懇請有連登ac的巴絲轉發

/////////////晚上7時許，警方接報一名男子倒臥在理工大學八期校園（Z座）南座地下，頭部有傷，當場證實死亡，初步調查發現，男子相信由南座11樓的空中花園墮下，理大證實死者並非該校學生。理大校董會學生代表李傲然引述現場消息指出，該名男子身上只有香港專業教育學院（IVE）的學生證及身分證，未有理大學生證。現場消息指，一名男子從Z座11樓空中花園墮下，該空中花園為一公共空間，非理大學生亦可進入。現場未有發出巨響，懷疑男子墮下時先跌在樹上卸力再墮地。警方到場後封鎖現場調查，有男女親友到場認屍。//////////////

疑點一：男子唔係poly學生，更非建築環境學院學生，為何會走到理大嘅一座偏遠block跳樓(天橋未整好，要落地底再上)

疑點二：即使特登去z block跳，為何識得走上南座11樓的空中花園，fce學生應記得year1初來報到，嚴重覺得z block好L難行，要上南座11樓需要係4樓轉電梯，或者係走後門搭唯一上到11樓嘅電梯(外人冇可能會知)

疑點三：星期六成座根本冇乜人，又會咁岩選個少人的時候跳，而唔去Y core，都係高樓大廈，但多d人流，愈少人其實愈大機會俾人安排自殺

疑點四：點解唔睇cctv？既然關乎人命，z座又係新起，個個位都有cctv同自動開關，前後門都有，實影到佢點上11樓，除非poly一齊做場大龍鳳

疑點五：如果有搭過後門既電梯會知道，係可以直上十幾樓，而g/f係垃圾房同車路，會唔會揀Z座原因係因為方便運送，仲要直出到高速公路

疑點六：跳樓會冇聲？

未清楚：有冇可能是ive香港專業教育學院，混淆左poly hkcc專業及持續教育學院的學生，所以錯地方呢?"

推!!!

咁你搵番個保安未

上左去睇 實有CCTV影到保安同狗

死者係黃定藍先 黃就應該係被自殺 藍就正常